習慣屌閪唔帶套，近排叫雞唔夠數

習慣屌閪唔帶套，
近排叫雞唔夠數。
平時叫開外國雞，
今時得返大陸西。
日日做愛精神好，
死時青春不覺老。

未屌過

教我屌

你首先要有女

見冇人理你 幫你推

戴套唔係屌閪，細屌套

叫屌套

Okok
10/10 我都想佢快d死

俾我唔帶套屌你屎忽
我會溫柔咁抽插你既後花園
用雙手抓緊你堅挺有肉既Patpat
一前一後時有節奏咁推動
再放隻手上你背脊同胸前
用兩隻手指擦動你粒lin頭
再吐口水落你屎眼到
慢慢感受我碌賓周佈滿你既汁同我既汁同口水

A0

樓上屌閪唔帶套，
主因細到戴唔到，
生完性病揸藥膏，
愛上臭雞日日做，
滋陰補陽齊病倒，
死時青春不覺老。

我得罪你啲咩喎🥺🥺

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推下你啦，屌你